有冇人啱啱屋企停左電一秒？

有

咩區

屌 word冇save到 冇撚哂啲嘢

有 黃大仙

same

黃大仙？

2020-8=2012

Me too

共產黨打到嚟

下邨

係 打緊機 好彩唔係save

IP都唔使check

黃大仙+1
打打下機成屋黑曬

打到黎

附近d樓關曬燈笑左

屌我都係 同fd 講講下野 全屋黑哂

黃大仙上邨

我冇事

自爆屋企係邊個d 要注意有冇係連登講過d 會比狗咬既野

大家一齊自爆

街燈都無埋

又係解放軍？

有 1:27 - 1:28 果時

same , 睇來呢度好多黃大仙巴打

成間屋無端端黑咗 嚇撚到我瀨屎

冇人想知你地住邊

淨係黃大仙有事?

大埔都係

拉 又想人自爆住邊

拉

唔好自爆

Strangers things

係咪香港同大陸買左電, 連住左個電網 ?

斷左一分鐘網 以為wifi斷 點知轉左數據都係咁

我都係 開緊冷氣打緊機
忽然boom 一聲冇哂燈同電

唔好自爆住邊

亂報是常識吧
利申，住國際太空站，啱啱都停電

無 無人想知你地住邊

yes sir

唔好自爆住邊區啊

冇。

大家唔好自爆啦.我住太空都停左秒

+1

冇開燈坐係廳
突然間feel到個世界黑左1秒

睇住缺氧

冇 住非洲

屌 你地唔好係連登自爆住邊區得唔得
講左幾多次

無斷電,但斷咗陣網

希望係老解直升機撞電塔

有呀聽黃大仙啲人講

0002爆啦

same
WTS

天馬苑有停

共產黨

黃大仙區 但野發生過

係黃大仙登陸 ?

Rip

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

鄭文杰 JC
15 分鐘 ·

剛才應該全天馬苑停咗電大概一秒，正留意是否中電區域電壓驟降所致。

如富強嘉強苑街坊都有停電可留言告知，希望無人困Lift

無事

沙田都閃咗下

竹園無事
翠竹有事
下邨有事

有！

聽日去告中電 ... 應該有返一百幾十賠比你

核電廠又出事？

好多公屋狗

頂 我都係 嚇死

拉
冇人想知你地住邊啊

word有auto save

好彩岩岩只係打左2句

咁以後記得SAVE
香港以後會成日斷電架啦

R.A.P.🙏🙏

又一個原因去買部laptop，就算斷電，本身部機都有電池

2020喇 autosave啦

用雲端咪得

唔係有AUTO SAVE嘅咩

屌我仲未沖涼 就停咗電

有 黃大仙 而加網都上唔到

咪係

利申住緊中南海

又撞電塔

冇錯，大家千祈唔好自爆住邊。

利申: 住北極，好彩冇停電

如果係咁 我願意日日停電

好奇掛

打錯 我都係，好奇怪....

Google doc 撚表示：你話咩話？

【翠竹花園停電最新消息】

02:38 12座街坊留意，兩小時後(約4:30am)會有臨時供電。

因區域電壓驟降，翠竹花園一度停電，除12座外，已經回復正常。12座地下中電電錶房一到起火，現已撲熄，因高溫及應發出特殊氣體，消防員及中電技術員仍在工作中，中電已派出臨時供電車。暫時沒有傷亡及困𨋢報告。

街坊如仍需協助，請與我聯絡。